{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026113",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "김영찬아저씨김치찌개 본점"
    },
    "text": "全羅北道全州市完山区西新路461階全州1番キム·ヨンチャンおじさんキム·ヨンチャンおじさんは、24時営業の飲食店で、西新中/智異山ビルの近くに位置しています。メニューでは、韓豚牛骨スープの豚キムチチゲ+プルコギが12,000ウォン、韓豚牛骨スープの豚キムチチゲが10,000ウォン、韓豚豚肉入りキムチ焼きが11,000ウォン、ヘジャンキムチチゲが11,000ウォン、ヘジャンキムチチゲ+プルコギセットが13,000ウォン、韓豚牛骨スープの豚肉キムチチャグリ+プルコギが13,000ウォン、韓豚豚肉炒めが10,000ウォン、韓豚豚肉プルゴギが9,000ウォン、イカキムチチヂミ(9インチ)が1万円、イカ入りニラのチヂミが10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんはどこにありますか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんは全羅北道全州市完山区西新路461階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんのメニューには何がありますか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんのメニューには韓豚牛骨スープの豚キムチチゲ+プルコギ、韓豚牛骨スープの豚キムチチゲ、韓豚豚肉入りキムチ焼き、ヘジャンキムチチゲ、ヘジャンキムチチゲ+プルコギセット、韓豚牛骨スープの豚肉キムチチャグリ+プルコギ、韓豚豚肉炒め、韓豚豚肉プルゴギ、イカキムチチヂミ(9インチ)、イカ入りニラのチヂミがあります。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんの豚キムチチゲ+プルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんの豚キムチチゲ+プルコギは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚牛骨スープの豚キムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚牛骨スープの豚キムチチゲは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんのヘジャンキムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんのヘジャンキムチチゲは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんのヘジャンキムチチゲ+プルコギセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんのヘジャンキムチチゲ+プルコギセットは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚牛骨スープの豚肉キムチチャグリ+プルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚牛骨スープの豚肉キムチチャグリ+プルコギは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚豚肉炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚豚肉炒めは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚豚肉プルゴギの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんの韓豚豚肉プルゴギは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんのイカキムチチヂミ(9インチ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんのイカキムチチヂミ(9インチ)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム·ヨンチャンおじさんのイカ入りニラのチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム·ヨンチャンおじさんのイカ入りニラのチヂミは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 717
    }
}